[肚餓jj]有無人喺悉尼住緊

好想食以前中學canteen嘅魚肉燒賣
但係搵極都搵唔倒 搵倒都得呢隻爛鬼淘大
再唔係就豬肉蝦肉，有無巴絲知邊度有得買

我搵過好多間
無
自製

買其他牌子仲好食過佢

Parramatta 啲香港人雜貨鋪好似有，唔肯，太耐無返去

Parramatta 好遠 但唔該曬

自製咁勁 自己住平時已經無乜心機煮